有冇人覺得香港而家好似打緊star war?

中共等於黑武士？

香港人乜武器都無, 慘過starwars好多